<五大訴求缺一不可> 仲有廿幾年就2047年 一國兩制結束 應如何自處？

移民？
永續基本法？
獨立？
其他？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

pish

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

大限就係依家，唔洗等多廿幾年